[突發］尼日利亞確診西非首宗武漢肺炎病例！

Nigerian health officials have confirmed the country’s first case of coronavirus in Lagos state.

That makes Nigeria the first West African country to record the virus and the third case to be recorded in Africa.

In a statement posted on its Twitter account Nigeria’s health ministry said “The Federal Ministry of Health has confirmed a coronavirus(Covid-19) case in Lagos State Nigeria.

“The case which was confirmed on 27/02/2020 is the first case to be reported in Nigeria since the beginning of the outbreak in China in January 2020, the statement added.

突發 回憶小子又開post啦

2和b rap

尼日利亞同時被另一種病毒侵襲緊：

尼日利亞近日出現一種神秘疾病，據說最先在1月30日於首都阿布賈（Abuja）東南的貝努埃州（Benue State）出現，患者會出現嘔吐、腫脹和肚瀉的徵狀。貝努埃州的參議員莫羅（Abba Moro）指出，截至2月3日，已有104人感染神秘疾病，當中有15人死亡，部份死者甚至在染病48小時內病逝。

美中和好未？